其實林鄭記者會嘅答問環節到底有咩意義?

次次都答非所問

對唔住 我會反省

回答廢到唔知有咩好討論

我冇錯 係你地唔理解
你啲訴求我幫你唔到架 唔好搵我喇
不過既然你哋叫到 sorry囉

比著我係記者, 實趁呢個機會大大聲屌鳩佢老母
還定問乜佢都係遊花園, 倒不如直接了當鬧柒佢